點樣知道一個男仔係咪真心想同你拍拖

自稱基督教

同佢格劍

我有諗過咁問佢
可以一齊 但唔搞野 你點睇？

咩黎

細心

試試佢 狗公即時現形

互含

同佢講話見家長 睇佢反應

有啲男仔天生唔細心

未一齊就見？

睇鬧交嗰陣

用你既心感受

唔比屌

帶佢去開房話淨係想休息下

直接問 睇埋神情

我都唔知 都係用心feel

最怕係我睇唔透佢

I will try

睇佢肯花幾多時間係你身上囉
我講緊係 直接見面/親手整野比你/電話傾計 所需要既時間
唔係wtsapp 密唔密呢d文字野(佢同時可以對住幾個人做)
肯花時間係你身上, 多數都係真心